[ 高高台 ] 瘋狂跳降傘遊戲 PUBG

Twitch :

高高台： ( 開台中 )

糕糕台：

我地係一對鍾意打機既90後夫妻，新手實況主，

歡迎大家黎吹水互動，暫時不定時開台，請大家多多支持！

雙排中 玩到深夜兩點

開台中 暫定玩到12點